有無巴打聽過fordays隻修復細胞核酸??

係咪堅係有用架??
因為屋企人有cancer做緊化療，佢好鬼辛苦，聽人講飲呢隻野會對身體好D
所以想問下咁多位巴打呢隻野o唔ok

冇
要飲癌症果隻奶粉 唔係唔夠營養
會冇胃口食野
有冇食維他命補充下？

有無話要飲邊隻奶粉同食邊幾隻維他命架?

奶粉屈臣氏周萬寧都有
維他命睇依個人blog
我屋企人跟佢list買黎食 係iHerb 買 又平又抵